遺失銀包

12:30係九巴76k遺失銀包,打去清河邨總站已開出,無擺低站長
JJ插沙跪求有無巴打搭76k見到一個黑色皮,anges b既銀包
入面得幾十蚊但有好多證件

可以去申請過了